呢個肥妹仔真係好靚女阿(心心眼)

質素好少少得唔得
好似呢個肥妹仔

係，呢個勝在骨架大
唔夠肥都唔緊要啦！！

肥婆就肥婆啦
肥妹仔😂😂😂

唔好盲反喎清

事實
咁樣叫微胖
唔怪得欣宜咁有自信

頭兩張係肥得嚟靚嘅
咁佢瘦咗應該係靚女嚟

肥先靚喎，垃圾瘦撚完全無感

靚靚肥妹仔我要推介我女神！！！

阿叔你扮夠q未

想射精了！